<h1>Акварель &laquo;Сонет&raquo; в кюветах</h1>
<p>Санкт-Петербургский завод художественных материалов &laquo;Невская палитра&raquo; выпускает продукцию высокого качества для новичков и профессионалов живописного искусства. Продукция популярна на родине, а также в зарубежных странах. Компания производит художественные принадлежности ещё с 1934 года.</p>
<p>Завод выпускает различные варианты акварели. Для начинающих живописцев отличным выбором считается серия &laquo;Сонет&raquo;. Чаще всего именно она выбирается для обучения этому искусству.</p>
<h2>Особенности</h2>
<p>Выпускается в кюветы по штучно и наборами из 16, 24 цветов. Подходит для создания небольших зарисовок и обучения живописи.</p>
<p>Составляющие компоненты: пигментные пасты и синтетическое связывающее вещество. Этот состав отличается от обычного: пигменты заменены на пасту, а естественный связующий компонент на искусственный. Однако художники, использующие данную серию, отмечают её качество, приемлемую цену.</p>
<h2>Преимущества акварельных красок серии</h2>
<p>Акварельные краски &laquo;Сонет&raquo; в кюветах отличает компактность, удобство использования. Акварель хорошо смешивается, образуя нужный оттенок.</p>
<p>К преимуществам "Сонет" можно отнести:</p>
<ul>
<li>быстрое высыхание на полотне;</li>
<li>высокая интенсивность, чистота цвета;</li>
<li>отличная размываемость;</li>
<li>палитра из часто применяемых цветов;</li>
<li>легкое нанесение на картон или бумагу;</li>
<li>наилучшее соответствие стоимости и качества материалов (достаточно важный фактор при обучении).</li>
</ul>
<p>Купить акварель &laquo;Сонет&raquo; в кюветах можно на площадке &laquo;Впалитре&raquo;. Мы предлагаем художественные материалы высокого качества по доступной цене. В каталоге представлены предложения магазинов-партнеров, среди которых вы можете выбрать наиболее приемлемый вариант.</p>
